有冇諗過警察濫權既原因係源自監警會

如果監警會真係做到野既話, 班狗仲會咁放心去亂打人, 開槍射人?
如果一日監警會制度冇改善, 我地都唔會有方法阻止到濫權情況
所以會唔會有法律人仕 可以做到個 監-監警會 既組織 , 去監管 該組織正常運作?

監警會係比人廢左，唔係唔做野，係做唔撚到